[ViuTV] 2030~2130 偷天任務！歡迎來到欺詐師嘅世界（2）

一圖睇重點

先介紹MVP

串過馬撚系列

姐姐副軍師擔當

半豬隊友，IT狗

最後係大叔隊長

新po未有人發現

過去準備見漢仔

lm

各位巴打好

轉場睇車仔先

留一留名

LM

Lm 軍佬

專心睇車仔

留名

娜星BB

娜星

Lm

準備

柒婆幾時死全家

開波

埋位

又誤會

嚇撚死

原來想cow姐姐

原來係想cow姐姐

順手黑埋部電話

bal la ha

姐姐咁正我都想cow

爆粗

咇！

死黑驚

黑警

想俾佢罵

係咁do

泡文有咩粗口

通常越靚女越爛口

又靚女又爛口，我鐘意

繼續嘟哂

警嫂透bra

同林奠一樣 人地無咗個老公仲笑得咁撚開心

係咪架

城堡保安係咪tiktok

扮老

黑驚：好嬲好嬲好嬲

警黑一家親

自出自入

分化撚

屌我，屌我，屌撚爆我

分化

魏大韓成日講既分化

個啲自動回覆

씨발

乜撚嘢密碼

成班睇戲

分化高手

條友咁似維尼

鄧炳強連搵人白衣人交人都廢事

以為佢又要爆粗

個眼妝有啲假喎

主阿

正義嘅小偷

原來化老妝

想問呀哥去咗邊

好似習大大個樣

係完全係個個feel

點解啲警察可以當成自己既僱佣兵咁

鄧pk咪示範緊

我同屋企人都覺

對付件怪物

聽唔明

對號入座今晚最後一集

請殺手殺佢

同樣係講八婆野，我覺得之前點相好睇啲

頭先最尾嗰句粗口配音係陪左屌你老母，大家可以聽返

落藥

攞DNA？

要對付人渣，就要比人渣更人渣

簽完約就滅口

忠誠

俄羅斯roy

軍佬出場

泡roy對俄roy

習近平都係咁既人

黑警天下烏鴉一樣黑

軍佬好型呀

無痛腳就唔會用你

呀哥

黃絲：唔通咩都唔做啦喎

roy果把咩垃圾黎

我真係好驚呀

你搵it狗緊係齋坐唔通去打交咩

岩先求其係爛車到執

應該係螺絲批啲fd

香港代表:11哥湯渣

今集好睇

眾人：咁做啲咩先？
黃絲：投票囉，35+，咁簡單都唔做仲話愛香港？

明知ghost實黎都唔帶定架餐

上集一秒一件
今集拖戲慢慢打

It狗

鍵盤戰士

真.冷氣軍師

義成molamola
冇服兵役 女神唔採你啦

唔好笑人啦
支那都係用鍵盤戰士帶風向
所以唔好話鍵戰無撚用

淚灑雪廠街，一生為共奴

其實佢好勁嘅 不過唔係physical上

係阿哥贏左

阿哥

呀哥有型到

真係幫倒忙

廳長咁撚廢

姐姐

今次到娜星豬隊友

it狗都好夠義氣丫，最勁原來係姐姐

我睇到口型係講 西巴

別樣搞掂咗russia roy唔撚係呀

義成好廢

天下武功 唯快不破

娜星快啲電我

屌你咁都得

用車

咁好身手竟然俾架車車死

電自己友

It狗要痕醒

娜星髮夾

點解娜星唔一早出嚟電個俄佬先

差佬

血肉之軀不敵鋼鐵

把槍一定冇子彈

集集都電緊

善良的槍

冇子彈

一早知佢無子彈

善良之槍

一定

手佢老母個足咩

多撚到呢

集集都冇

清理門戶

教壞細路

係咁教人個女做小偷

培訓賊仔

肯道歉嘅警察

平行時空

軍佬

Roy

阿哥真係好撚好笑

睇到喊

反差萌軍佬

警察道歉

有民主既國家就會肯
美國都有警察單膝跪啦

有無人睇得出係咩劇

不過睇韓劇真係可以喊死

韓國ocean eleven

咁快完一個case

俾人發現左

坐緊輪椅咁快拆哂

每完一單案都要用過一次馬路？

比人跟到

一至兩集一個架

就到主線 又會開始唔好睇

happy birthday to me

真係好笑喎

軍佬 cute

屌你咁樣一字排開走驚死人搵佢地唔到咁

個個都送錢

高娜星係雞係公廁

今次到姐姐

又發姣樣

今次到姐姐玩cos

係都唔俾你去

個個都知娜星鍾意錢

播喇播喇

韓劇好似好少可提起澳門

唔通係big boss

魏大韓

成班走數

個看護唔妥

軟禁？

啲反應怪怪哋

真係個看護

咁撚失控

虐老

做鳩間野啦

串過馬撚

好詭異

屌娜星

軍佬打鳩班仆街就啱

嘩屌.....

咁似黑警打病人個條片嘅

得一個知娜星俾部電話佢
仲諗邊個send

開佢拖啦

好撚大波

佢地啲對講機好撚勁
細粒到睇唔到

樣波腰腳都有
全能到仆街

樣未去到top但身材真係好撚正

三金之中辨識度最高係佢

俾人mon住....

oh 出事 打俾所長

有人捕佢地

屌

盪失路

依個係所長？

借刀殺人?

頭先個個係隊長嘅fd

鐘意娜星果個

義成

簡直冇得比

姐姐有啲屈機

派埋軍佬去
義成 :

軍佬咁大反差

媽

痴線

好癲

咩事

咸蟲

全慧彬乜料

跑到咁

姐姐咁作狀。

誇到

嘩姐姐對大波波

d音樂

好堅

睇到想嘔

秀京姐好勁

姐姐身材最好

黃志成

個丫伯條尾咁似野原新之助

好浮誇

好fat

食家

有無姐姐gif

文植

兩父子一擔擔

一起生活吧

jm9

煮扒？

鎚仔

阿哥都幾識派膠

好q

嚇死義成

個反差

阿哥好型啊 乜都識

roy哥

攞完之後食晒兩家茶飯 爽啊

啲錢係咪有追蹤器

個仔係咪弱智

會長可以改畀邊個繼承？

集集都玩分化 果然建立係利益嘅友誼係最脆弱

啲嘢係佢嘅梗係可以

命中目標

今集啲劇照正喎

大姐姐

搵食真係艱難呀 嗚

屌，呢套嘢ok喎，幾搞笑

師承魏大韓

德魯納之後830韓劇係幾好睇

分化師果然係最毒

姐姐mvp

究極撚狗

個妝好靚

臨老入花叢

佢d反應

見到個老嘢就諗起熔爐

又無帶藥

仆街，攞錯藥

仲要解酒

仲要幫佢解埋酒

尷尬

個鏡頭

姐姐你醉啦

果然武力係最佳解決辦法

勇武萬歲！

一嘢就搞掂

好好笑
究竟NG咗幾次

姐姐實係一take搞掂啦

應該唔只幾次
要對住個鏡頭做呢啲表情同聲音
我個人認為係難過係香港勇武抗爭

依套劇個鏡頭成日fing來fing去

第一身(醉酒)

泛民
死都唔肯還個位出嚟
死都唔肯總辭
要供樓呀

屈返佢腦退化

呢對父子會唔會太易呃

it狗會唔會太勁

個個都唔識戴口罩

MRI

多情

多情醫院

要好好教訓娜星

阿嬋

後母

大韓係咪做緊總統

大韓係院長

姐姐咁大嘅

演技一流

幾好笑

阿哥好搞笑

交足戲

所長

呷醋

隊長

咪玩啦，隊長

姐姐撚人

未酒醒

姐姐正到

姐姐沉船

姐姐黎料

姐姐好靚

歌劇咁

阿伯交戲交得好足

眼淚都標埋

典型騙徒

人地韓國教父級大演員黎

啲演技

[black]白會長沉撚咗船[/black]

偷笑

好感人

大前輩

搵食真係艱難呀

黃志𢦓同程文意好撚

配音好正
程文意

姐姐真係完美演譯支那臭雞點樣呃咸濕廢老

真心 初戀都搬埋出嚟

cls

做到好似我要初戀呀咁

笑撚死

廢老上當了

綁架

個仔玩咁大

個衰仔

多咗喇it狗娜星

已經睇穿咗佢哋四個

比人呃感情好慘

黃忐成就係亞視版嘅動感超人

出手啦軍佬

但係個夾萬娜星開到嘛

三和生命好似隊長之前做野果間

笑到四萬咁口

真係帶咗個阿婆出嚟

831

個阿婆點算

大把錢 養埋佢下半世都得啦

燒死班老人家，係咪癡L線㗎

they have no stake in the society 吖嘛

姐姐催眠自己

差好遠喎

燒死自己啦

做住人嚟電會唔會電到埋自己？

成日形住佢姓朱

衫都唔換

後果自負

又分化

黑寡星

又一單

個動作好smooth

見唔到樣可能替身黎

都估到 但好型

仲掛著姐姐

痴心情長漢

師傅

好勁

受唔起

本身見阿伯比人呃埋感情都覺得幾慘
不過見佢兩父子互屌又幾爽

軍佬qq

仲唔向藝琳示愛？

姐姐迴旋表白

暗示鍾意隊長

高級暗示

big boss出場

終於露出真面目

隊長好蠢

乜水

個心係報仇同以前嘅家庭到

係朋友加同鄉

太耐冇出場 唔認得

之前燒香個陣撞見個個？

入主線了

上去開會都型啲嘅

又係姐姐出手

影后丫嘛

呢個年代仲有咁既打扮

泰俊b

泰俊B

望住我做咩

泰俊b嬲嬲喇

個肚好假

會唔會成個肚跌左出黎

誇上海口

又泰俊b

哇娜星

其實隊長離婚未
好似冇講

吳鎮宇

轉個look就又可以J過

震乳

泰俊B~

死者吳鎮宇

出獄拜仔果陣有講過大半副身家同屋比老婆

娜星話轉台就轉台啦

回光反照藥

唔震乳

一開左全朵我就投入唔到

會唔會jam線

我都係咁心諗sam哥

衰妹好串

嘩屌，對手都係高科技撚

佢哋配音嗰啲點忍笑

本身無追
食食下飯係咁聽到吳鎮宇

同行

仲要係"朋友"，雖然唔知

棋逢敵手就好睇。

吳鎮宇死亡

吳鎮宇睇到自己死，會唔會屌左出聲

𡃁坤你死得好慘呀

屌你院長

軍佬又做呢D角色

係就係靚仔，不過呀哥今輯真係衰髮型

軍佬個tone

軍佬先係MVP來

呢隊人個個都演戲能手。

哈哈哈哈哈哈哈

屌唔做

好正

阿哥好適合對付女人

真香

軍佬好好笑

havana

最後做左，仲超出預期

唔做
哈哈哈哈哈 我真係好感恩黎到兒科做

軍佬好正

仲話唔識對住女人 啲女圍住佢轉

軍佬溝死女

哎吔哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

好開心同幾位姐姐一齊做嘢，哈哈哈哈

啲女俾佢溝曬啦

我諗起𡃁坤有場戲係殮房

嗰場講咩?

睇到而家 覺得有少少浪費咗娜星同軍佬既技能
娜星除咗第一集避紅外線之外，之後偷既夾萬都係好簡單爆鎖就得
軍佬就打完俄佬之後就做笑星角色，都冇打戲

其實呢套同偉大的show 都幾好睇，究竟喺韓國衰咩？

衰電視台？
依套TV朝鮮播 好少聽個名

軍佬下下都打會悶，咁樣反串下幾好笑丫

衰太多選擇

呢套個FEEL 似美劇多過韓劇掛

真韓國同一個時段起碼有5-6套唔同嘅戲比你揀 仲有一堆網劇 好難跑得出

有個人死左原來債仔黎 差佢成百萬 佢興到火屎 嬲到禁條女個頭幫佢含

其實近年爆紅既劇不外乎都係浪漫愛情喜劇 狗血劇情
依套同魏大韓又真係唔乎合韓國人口味
但我地又會覺得好好睇

係因為香港人長期無選擇，只有cctvb啲膠劇所以搞到咁
正如netflix amazon prime hbo果啲網劇都拍到電影咁款

依套同偉大的show收視都是正常範圍但偏低，偉大的show可能題材偏冷門，依套搞笑但劇情比較一般

三大電視台加兩個有線台，仲有其他細型電視台
真係分身都睇唔完
但同時都有可能會忽略一啲好劇

美劇leverage 改編

唔做！唔做丫

即刻dead air

做乜viutv 要鞭軍佬屍？

呀哥真係正

眼鏡娘

哈哈哈！我真係好鍾意小朋友㗎！

哈哈哈哈 同到咁多位姐姐見面真係好開心啊

巴閉

入到呢行我真係覺得好感因架

娜星轉極個look都係咁好J

眼鏡娜星

我已經盡曬力

學生妹仲正

屌，有畫面

係咁講吳鎮宇

好恐怖

就算搵FBI拉鳩我都要Post

屌，我欣賞你

it豬出手啦

池昌旭

素顏蘿莉真係不得了

夜媽媽唔會有人查水錶㗎

好得意

屌真係畀人當精神病

學生妹唔化妝最Pure最True

點解唔叫軍佬一齊去

it9咁夠薑

分分鐘出事

慣常打官司手法

it9 rap

又泰俊b.

叫埋軍佬來啦屌

對家都有it9

仲有plan b

it9

姐姐要出手啦

唔好教壞bb

認出把聲

終於知道對手係邊個

老千團玩埋法庭審訊幾過癮。

知係個fd

原來係你條仆街，等隊長仲當你係兄弟

好撚勁
成班幕後玩家咁

咦，門鐘響，開個門先

認得把聲啦隊長嬲到仆街

屌你，隊長次次都唔得冷靜

今次it9真係mvp

姐姐點會唔快手

咁

師父

講兩句偷埋你個bra丫

泰俊B得1分

好撚勁

ff

又有眼鏡Look

咁都得

屌那星

仲有個

仲有一個臥底。

想屌娜星

大叔

應該係 話精神病個啲都唔妥

隊長下下都係危急關頭先無撚用

娜星脹卜卜

屌，娜星護士

護士娜星

眼鏡護士娜星

屈哂機

想俾軍佬㩒住黎屌

gay

可強攻，可溫柔。

小夫

咁我都係做爸爸好了

頭先個廣告又有陳欣妍又有脫毒工程俾肥腸喺阿鐸度搶走既女仔

屌你娜星

快點還返啲糖俾我啦

想畀娜星搖

訓醒未 廢J隊長

打擊太大姐，兄弟黎

咁樣會唔會害左昌河媽媽

It9

軍佬會保護

又係阿哥

又係軍佬

我都喊 軍佬～～～

軍佬好適合做老公

軍佬老人細路都冧得掂。

明明就好適合呢個工

份

兩邊律師都扯線公仔

搵軍佬打柒佢啦

幾似桂綸美

通常唔會咁說服人

隊長上前線

娜星就係夠直先得人鐘意

Agger.

隊長咁快落場套野點拖多兩個星期

咪再中途變廢人得唔得

娜星恐嚇證人

佢令到我直一直

娜星呢節好笑到

親自上庭
不過現實 實俾個官屌到仆街
證據都揤牙膏

直完變軟再直過

又恐嚇細路

同軍佬完全相反

四眼娜星

呢個係恐嚇丫

有陣時會覺得隊長先係豬隊友

香港法官應該會屌到個律師開花

開篷版Mustang

好彩有軍佬同娜星係度

狂野時速

軍佬加油

軍佬連車手都做埋

see you again

全能

v8 mustang一定唔會輸

伸縮警棍

通常無本事先用伸縮警棍

冇料到先用伸縮棍黑警

娜星揸車走啦

冇料到既人先會用伸縮棍

係都要逼軍佬出手

通常係無料嘅人先用伸縮棍㗎喳

馬路三寶出現了

要個護士揸返

唔識揸車

又報狗

咁似新手牌

屌你，軍佬做咩失手

啲鼻血咁杰既

坐到阿婆咁渣

台灣馬路三寶=女人、老人、老女人
香港版=p牌、新車、女司機

娜星揸到chok下chok下

弱化咗好多

姐姐好正

似要拖時間多

娜星呢單野豬隊友到

法官

姐姐演技100分

IT狗仲有用過佢

又報狗又唔識揸車

教下個衰妹點揸棍

車台巴打：小心揸錯師父碌棍

冷氣軍師落場

正面抽擊

套野仲有兩個星期成team都通晒天仲唔係通天任務

你今次仲唔死

冷靜丫隊長

娜星出手了

衰仔 被人恨到啦

豬義盛扯左旗

係

你好似無講我偷左啲咩喎

條底褲濕曬

好撚緊張
呢套野真係underrated

所有人：

露底未

好想俾娜星捉手仔

其實個檢察官真係好撚廢
真係逐句要人教

我地覺得好睇可能因為係美劇改編
韓國人唔buy

幕後都有law degree

夠個辯方律師廢成單案都唔知有無查過

頭幾集好有問題太趕客

好想揸豬義盛棍仔

何君堯之流

其實佢咁樣一句一句講唔係好野人懷疑架咩

冷靜丫，隊長

咁本身呢單案對手咁大後台
查唔到d咩又好難怪佢
但檢方咁大優勢都要人逐句教就真係廢

隊長終於釋懷

豬隊友

個醫生自爆

已經驗埋

自爆

陪審團仲有一個卧底

我覺得係拋佢既啫
目的都係引導D陪審團

依場法庭戲咁破法真是唔知講咩好

緊係準備好曬先上去啦

醫生越睇越靚

係咪可以反告個庸醫

姜屍英醫生

同姜詩英一樣著波鞋

啱啱問嗰個應該係臥底？睇下自己仲有無得做嘢？

仲未打大佬

好似係車耀漢睇病個間做

過檔跟車仔

詩英係我嫁

屌會唔會俾人發現無左個肚

人未到肚先到

一嘢督爆個肚

可能最後大結局真係同隊長生完仔再約食飯

甩咗個肚就唔好落車啦

係車仔㗎

做戲要做全套

好易比人覆桌

2個都係好嘅 車仔同詩英都係我

仲扮野

虛偽嘅對話

真係多得你唔少丫

呢個先真 真係多得你唔少

對眼紅晒
幾好戲

姜老母同呀姨都係我

條友聽到呢句先FEEL到有野

平時返工都係咁

五十路

而家先開始宣戰

車仔

你啲同事應該唔想殺你嘅

係我想殺晒佢地

又好似無錯
起碼都換個look先

條友仲差少少累裂娜星同it狗

軍佬十卜十卜

一路咬住啖氣
然後大仇得報會點

我都唔敢想像香港革命成功果日，勇武手足會點樣

香港重光日

幾套韓劇啲人著草都係去菲律賓。

醫生要死了

大選會輸俾魏大韓

撞車

又係大貨車

咁直接嘅

屌 咁大條馬路都估到

竟然無同班隊友講

一早搵人跟著佢啦

隊友擔心佢地了

長

軍佬心諗：返去打仗仲危險啦

解散

大姐姐係咪要返去劇場

香港人心諗：係香港住仲危險過去打仗

又秘密資金

香港就係一個戰場

菲律賓係東南亞地區最大韓裔聚居地嘛，好多人移民過去

打扙明刀明槍 依家人哋在暗

有工返

下星期得返隊長會唔會悶返

avengers

dissemble

呢樣真係唔知

娜星要返去偷夾萬

放落中國銀行

「夾萬就係我既bb啊～」

好似海賊王咁

阿姨咁大波

係咪回錯po

有冇人依家先睇

重播？

星期一晚約定你

我尋晚係有野做先睇重播

今晚又可以睇

又撚it狗

謝師晏毒男

呢套越嚟越好睇

long time no see

不入虎穴

話復就復

坐返幾年監，公司仲留個位畀佢？

我都想講，點解可以返要做返就做返

阿哥啲肌肌

好大隻

孖辮

全部打回原形

回歸正常生活

有人跟踪佢地

全員比人跟

其實係計謀定真心驚

吓 又出賣 屌

似計謀多
遲D會重組

頂，刑警都係內鬼。

點解娜星同IT狗唔一齊行動 有隊長佢哋之前都一齊行動㗎啦

屌原來俾人昆

黑警畀人利用

硬係覺得又係局嚟

好蠢

可能好似奉周咁身在曹營心在漢

坐左1年都冇之前審判果陣話個仔死係1年前

唔係 IT狗只係其中一個請佢既人
娜星有講過邊個出得起價錢就幫邊個

偷野斷正 坐都唔使一年

老世信得過佢，以前佢係正義L黎

又係xx建設

所以當時我都好驚訝咁大陣仗最後一年都冇

出埋咁嘅招

周到了

偷聽器會著紅燈閃下閃下咁明顯既

d跟蹤技巧會唔會渣左d

姜道植

跟得咁揚

個波震到

隻狗

Avengers assemble

放到信入娜星個金庫咁勁

咁多錢擺迷你倉係咪危險咗啲？

攝入去都得啦

仲有電腦咁出信其實都唔合理

娜星邊會諗得咁深入

如果IT狗做就合理，隊長做就 佢咁勁嘅話請IT狗做咩

攝落條底褲度

下套破左tvn週末劇最低收視紀錄喎

娜星好單純
淨係諗錢

跟到咁撚揚

收視率同呢到差唔多，但有池昌旭

套

上次就係睇到依度就棄咗

破咗韓國最低收視都係比起香港cctvb果啲好睇

嗰班係為咗畀你知有人跟你

掟死石頭

未FC唔好信

點解要扔青蛙

上次睇到一半放棄咗

咁樣都比人開到會對面成班弱智

個mon對外都有嘅

呃行家

要呃人先要呃自己

軍佬好串嘴。

娜星淨係care啲金喺邊

Jewelry

扮返工

整左容都認得

係咪之前女團

要求支援

假到

咩鏡頭黎

娜星係蛛蛛俠

做咩打鬥場面要用呢個節奏

D慢鏡好似扮出黎咁

笑左

三角戀了

咁暖同IT狗爭

三角戀節奏

IT狗

死啦娜星同阿哥過電

但阿哥應該唔係鐘意佢，暖男姐

剛剛變咗性

大姐姐係後面食晒花生

娜星同軍佬觸電了

笑得好開心

呢part好好笑

咩係果汁呀姨

乜野係菓汁阿姨?

可以入人地公司sell果汁？

果汁呀姨係咩職業

IT狗好靚女

推車仔賣益力多都聽過
但派果汁真係未聽過

少女唔鋤愛阿婆

個黑警一睇個樣就係黑警黎

揸埋警車去收錢會唔會揚咗啲

唔個款真係溝死女

軍佬副偈

義成 mo la

毒撚無罪

頭先果幾個黑社會都係一睇就知係黑社會
好好奇韓國啲黑社會係咪日光日白都會著到係人都知你係黑社會咁既樣行出街

做戲啫

[ViuTV] 2030~2130 偷天任務！歡迎來到欺詐師嘅世界（3）

開左3

推

今晚IT狗大撚鑊

好大下喎

對波

個look好支那

車仔特授眼神殺

skr哭左

baby

姐姐好霸氣

姐姐今次做癲雞

賣廣告

我哋做呢啲生意唔通要賣廣告咩

穿煲

屌，俾人睇穿左

唔係軍佬著既話真係好似

娜星如果著返件緊身衣企隔離就型爆啦

IT狗玩完

唔落搭

又幾定喎

腦定

點睇都似會出事 然後大叔搏老命

屌姐姐話嘥晒啲時間對夫婦

會唔會突然返黎
或者間鋪俾人燒左

一定要啦就黎大結局點都要有啲高潮

原來嗰對老人家係開金鋪嘅
唔怪得成日閒有情逸致去睇劇啦

又要睇又要屌

屌姐姐嘥曬啲時間

老千俾隊長拋窒左

要娜星自己出金

出事喇

義成淆底個樣真係好似張振朗

義成 molamola

又要屌又要睇

攞條撚樣黎比

今次無喇

硬係覺得唔係尋仇

用陳欣做vo

姐姐，IT狗領嘢啦

姐姐自戀mode

姐姐d自言自語

原來黑吃黑

似俾人昆番轉頭

佢係特登講俾個dum佢踩

金庫

雙重身份都幾正

催英子都幾正

軍佬啱啱聽耳機收音都知咩槍

點解崔英子要講咁多廢話

冇聲嘅佢支spray

有cam喎隊長

check cctv即刻收皮

13噸嘅門

1001

娜星show time

黃蜂巴